其實鏝咩事俾人罰得咁嚴重？

因為太勁？

希望如果呢單野搞頹曼城，咁我就可以慳番好多睇波時間思考人生。

推

應該係好似80年代搞猁一樣？

衰造數